[HKGBuddies]GFRIEND討論區(65) oh~pretty girl~ oh~ pretty~ gi~rl~

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！

Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，

成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。

2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)

本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung

生日：1995年12月07日（21歲）

身高：172.8cm

血型：A型

星座：射手座

出生地：首爾

學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)

隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當

專長：走秀、時尚搭配

興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)

本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린

生日：1996年08月19日（20歲）

身高：167cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當

專長：跳舞、愛笑

興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：第二主唱

專長：唱歌、演藝

興趣：看電影

個人經歷：

2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)

本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na

生日：1997年10月04日 （19歲）

身高：169cm

血型：B型

星座：天秤座

出生地：高陽市

學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)

隊內職務：第一主唱

專長：唱歌

興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)

本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi

生日：1998年06月03日 （18歲）

身高：165cm

血型：AB型

星座：雙子座

出生地：清州市

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當

專長：跳舞、演藝

興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)

本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won

生日：1998年08月19日 （18歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當

專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文

興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：

여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라

實現女朋友的所有願望

Yerin：

슬기(睿)로운 이웃(隣)

藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：

‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀

像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：

파워풀한 가창력의 소‘유주’

Powerful唱功持有者

Sinb：

mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비

擁有神秘魅力的Sinb

Umji：

엄지 척! 여자친구의 마스코트

Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)

2.유리구슬 (Glass Bead)

3.Neverland

4.White (하얀마음)

5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)

2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)

3.하늘아래서 (Under the Sky)

4.ONE

5.기억해 (My Buddy)

6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)

2. 시간을 달려서 (Rough)

3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)

4. 사랑별 (Luv Star)

5. 그런날엔 (Someday)

6. TRUST

7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)

Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO

2. 물들어요 (Fall In Love)

3. 너 그리고 나 (Navillera)

4. LOL

5. 한 뼘 (Distance)

6. 물꽃놀이 (Water Flower)

7. Mermaid

8. 나의 일기장 (Sunshine)

9. 나침반 (Compas)

10. 찰칵 (Click)

11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)

12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)

Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)

2. Fingertip

3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)

4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)

5. 봄비 (Rain In The Spring Time)

6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))

Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝

(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎

《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1

一位：

Rough (15個一位)

2016年 2月2日 SBS The Show

2016年 2月3日 MBC Show Champion

2016年 2月4日 Mnet M! Countdown

2016年 2月5日 KBS Music Bank

2016年 2月7日 SBS Inkigayo

(五台冠軍曲)

2016年 2月11日 Mnet M! Countdown

2016年 2月12日 KBS Music Bank

2016年 2月16日 SBS The Show

2016年 2月17日 MBC Show Champion

2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)

2016年 2月19日 KBS Music Bank

2016年 2月21日 SBS Inkigayo

2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)

2016年 2月26日 KBS Music Bank

2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)

2016年 7月19日 SBS The Show

2016年 7月20日 MBC Show Champion

2016年 7月21日 Mnet M! Countdown

2016年 7月22日 KBS Music Bank

2016年 7月24日 SBS Inkigayo

(五台冠軍曲)

2016年 7月28日 Mnet M! Countdown

2016年 7月29日 KBS Music Bank

2016年 7月31日 SBS Inkigayo

2016年 8月2日 SBS The Show

2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)

2016年 8月7日 SBS Inkigayo

2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)

2016年 8月10日 MBC Show Champion

2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP

2017年3月14日 SBS The Show

2017年4月11日 SBS The Show

#7

應援歌詞(非官頻)

GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017 GFRIEND 1st MINI CONCERT in TAIWAN

演出日期：2017/7/9 (日)

演出時間：16:00

演出地點：台北國際會議中心(TICC)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

高登buddies換卡區

#8.3

長銀

[img]

[quote]#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（20歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

枝棒斷左

新po一頁留名

肥琳世界級
國b條金剛棒真係

新po一頁留名

Warriors

人生第一次一頁留名

嘗試一頁留名

果然呢啲鐘數人極少

體感溫度 37度

new po 留名

仲有一個月就到台場啦

新飯留名

第一次見真人？

新post留名

勇士 啪啪啪

o靚仔你好串喎

係
原來得返一個月

不能離開的buddy留名

新飯花心留名

騎士反cup

新飯新po留名

第一次好緊張
求見女友功略 大神

小薯想問下大神們有咩要準備
第一見女友+1

邊個瘋狂畀負皮

騎士sure wined

專一偽飯留名

新po留名

你誤會左。

james bb個樣

YES
邊個咁都要負皮我

WARRIORS GOGOGO

由於輸波 全po人獲贈一個負皮

難聽體粗口呀你吔走啦不如

笑

同我隻手都係咁肥咁細

到時見

想瀨

唔負皮埋自己？

你好污穢

呢d真係果斷負皮

繼續食負皮啦

真係太低質
頂唔順
走先

根本佢食負皮先開心

唔好拆穿佢

瀨屎定瀨尿

me dllm

低汁post 負皮

搵智智中和番個po先

新飯留名
做乜咁多負皮

仲扮新飯 好嘔心

開始了

邊個比負皮蝦新飯

負皮巧巧味

依個新飯一上水就超多負皮

銀：冇眼睇你地食嘢先

新仔新po留名
大佬們搞咩

唉，玻璃心，而家冇人理智智了，想當日

都係無

收聲ok?

個陣睇以為銀仔要喊

新po新飯留名

咁多負皮

收工留名

我派返正評都頂唔住

個post扣埋得返5個正評 你地開心啦

全盛時期有103正皮

嚇走哂d人 個post無咩人講野

咁多負皮，比掌聲大家

以後唔開post反正都無人講智妹
成班剩係識負皮負皮負皮

原來呢個po開黎討論gfriend

而家先知 一直以為吹水po黎

ok

就係囉，得我放下女友圖咋

冇行程只好重溫舊圖

新post 豬飯
留名

駁唔到

梳囉

點解咁冇抽獎運

唔好理佢地，成日亂up嘢

因為你個心花哂 抽獎運都去哂日本度

老公巴暫時0負皮

咁如果連日本都抽唔中?

本身已經無運 去哂日本度都係抽唔中

吹水post都唔好講核突嘢啦，一係就講啲有損他人既嘢

上面d負皮咩事

舞台上的智智是最吸引的仲有個包包面

黑箱作業
咁都抽唔中

你好似最冇資格講

點解智妹都有負皮 係咪我個apps壞左

係呢到D人壞左

幾時cb?

我咁專一都抽唔中 逼害

點解要負我個妹 明明咁得意

同感

收哂成堆兵引佢地買脂肪比佢
好攻心計

娘娘

好似數到49隻兵

每晚逐隻打

yerin應該收過唔止49隻

肥琳娘娘

扔極都仲有 晚晚帶幾隻返嚟
d人唔知以為我開公仔廠

我係佢其中一隻兵，仲比佢玩弄過

將軍

送番個人咁大嘅脂肪BB俾佢補返數就唔會再玩弄你囉

老實講我唔care,你地覺得好玩就繼續

請問這裡有沒有管理員？

呢到啲人痴哂線呀

MK

同人一齊買

結咗婚了?未結婚學咩人戴戒指

姆指同食指啫

豬啊

都唔得㗎

幫手投票～
)

肥琳官咖出相

肥左

好靚

P圖琳

美圖秀秀

MY WIFE

做咩姐你

就係囉.....
引負皮唔係咁引嘅

你地以為佢自拍咩
我幫佢揸機架唔係邊會影得咁靚

暫時得返我正常
希望唔會比佢地傳染

日日都頑強抵抗你嘅傳染

WE , FIRST

靜

你班友痴左線 咁都負皮

早。

早晨,今日終於抬相機出街練影相

好正呀

屋企有飯局 去唔到影bb

瞓教

早晨

早晨呀各位

星期五早晨

星期六咪又係要返工

成晚推得一頁 很好

星期日都要返工

大聲啲 我哋係邊個

港奴

幾時播?

心態唔正確

6月中
實際日期未講
節目本身逢星期五晚播

希望有中字

今晚播
同埋呢個節目有字幕組keep住做
會有中字

太好了

係咩

好期待

1個月

倒數

知道嗎 這裡的雨季只有一兩天
白晝很長 也很短 夜晚有三年

係咪真架

佢地講台場
唔係講d 毒20fm

以為佢地2個係埋一齊2個月

漫長的一個月

咁都俾你發現左添......

係都要迫我po出黎

智黨

肥琳係咪會出新ost?
點解冇人講

唔係佢個fd咩

原來係咁
唔識韓文搞錯咗sorry

早晨呀

返工努力

我都以為係,
點知係幫fd宣傳

後面用黑白畫面 效果更佳

vvip位琳琳fancam
仲要全程都望cam
wa大神

豬仔真係太可愛

全面佔領

真係望到實一實
完全唔理個show嘅cam
不愧係大神

重溫個show既cam

呢個會唔會有中字

又令我想起主持人"硬爹"

Sinb

智

銀

係咪無人知中字點 好想睇

520要關站了

冇得再睇d所謂小道消息啦

少左山埃

痴線 sinb呢條真係睇到爆哂鼻血

俾懵爺搞到執埋

韶情

LM

巧靚

呢張真係重擊

點解好似得乳豬冇

你懂的

搏完同情又開返

但話時話
520話 "官方於今星期公佈喇"
今日都星期五
仲未Hear the wind sing 口口

大神未得閒up姐

其實點解執左?

無理的同居

琳啊

有冇啲話題可以同新相識唔太熟既女仔傾，點先問到佢電話號碼
（類似同事，但唔同部門，唔會成日見到）

小姐請問你鍾唔鍾意Umji?

下 老公巴?

b5巴

No
黑歷史製造機

我覺得好正 呢個先係真正既琳仔

今日朴寶寶 同太隊隊黎左 接機時間地點fail哂

Fake到人咪比人小囉，然後嬲鳩就話關站

不過又捨得班小學雞fans最後又開番

what?咁唔得

咁你又要人教 好嘔心呀你走啦

問下意見姐，問下姐

走得去邊，問下大家意見姐

呢到女朋友po呀 唔比吹水呀

笑左

之前又係你話呢到係吹水post
算，當我冇問過

小姐請問你鍾唔鍾意Umji?

1. 唔鍾意》 唔緊要，你畀個電話號碼我，我會慢慢解釋畀你聽Umji既可愛討人歡喜之處。

2. 鍾意》 咁就啱嘞，我都好鍾意Umji架，不如你畀個電話號碼我咁大家得閒個陣可以交流一下佢邊方面吸引到你。

b5 cow女大師

又要拜

兩個都....玩撚哂啦

B5大神冇叫錯名

老公巴愈來愈大膽咁喎

我幫人問姐，比個豹子膽我都唔敢做膽啦
老婆數一二三，未數到二我已經即刻要灑冧，氹咗先算

花心完
發現冇嘢好心就返嚟

垃圾 都話女朋友好架啦

係唔信我呢啲過來人。

又撚狗+拆屋

希大可以準備再裝修

女友會上幾多集？
得一集？

等中字先

期待

偷食

張枱

請琳仔食閉門羹

你好意思話人

留意下2:15開始 唔見左

好正，今日收工咁岩經過見到朴女神
好鬼多人

我發現冇YUJU fanscam

水

消失左

有大神出圖

大佬jumin

可惜你唔識呢到班大神
10個拎大炮有3個都係呢到畢地黎

之後聽日後日就到抽隊 , 到時睇下夜晚有幾多人上水就知你地有幾花心

利申 我上唔到水

我全日係到

錯啦大部份都係龍友黎
落晒閃仲專業過記者 睇落

利申聽日上唔到水

落閃練一練就得 又唔係好貴

想買支黎玩下

jimin大神

聽日唔關我事所以繼續上水睇沉底po

我好鐘意呢張相 . 大家點睇

咁快有負皮嘅......
已經反映左意見

利申唔係我俾嘅
不過講真再近d應該仲正

比我係希澈我都著啦

加速幫希澈全部換晒d新傢俬

佢鍾意既話
煮完擺落我塊面都得

距離我應該有100米
之前出過crop既冇咩特別 , 所以試下玩其他野

咁我鐘意呢 , 我煮完可唔可以擺落你塊面到

只限佢地六個
其他女都冇情講

我係仔...

個人意見覺得近d同埋周圍d人blur少少仲有feel
不過咁樣落黑白都唔錯

唔執啦，鏡頭先決，自己呃自己

而家先知

得閒試下玩唔同嘅野黎練習執相啫
最重要係快d買新鏡頭影女友啦

懵佬 我名都有得你叫啦...
點解你會以為我係女仔

唔同你地玩要瞓覺了 你哋班仆街五天工作天

頂.....我OT緊你去訓覺

唔知點解訓唔到 屌
沖個涼先

幫你宣傳下

好狗呀你 ，迫我del哂啲花心記錄姐

唓.....係人都知你花心啦
況且相信入去睇嘅都係懵佬飯或者銀黨嘅，應該淨係睇銀仔d相
反正我就信了

因為你都有份去

巴打想問呢張個效果點整 普通用app整唔整到

等等收工，要去見佢
不過保安好似嚴左

屌 唔知醒

早晨懵佬巴

遲到一粒鐘啦

最衰唉巴

Photoshop

我都應該放棄運相機入去，借比朋友去旅行算

let's go cav

屌 做完份功課無帶
要9沖返去拎

做咩畢地今日咁黑仔
又唔知醒又唔記得帶功課

哩套咩黎?幾時播

無理的同居
琴晚開始播
逢星期五

痴孖筋一返到屋企沖完涼飯都未食就直接瞓左6個鐘
而家凌晨2點on99咁又要肚餓又要有牌都未洗旨意瞓返住

強仔做下運動

煮自己飯洗埋碗算唔算

各位早晨
聽日又可以放假啦

深水埗返太和
再返深水埗

每個星期嘅目標 等星期日到

騎士gogogo

痴咗線

又可以有時間睇女友嘅野

我入去睇相好開心

黑哨贏波

係咪要收膠，召喚良哥

以前都試過青衣返南區，再返入青衣
I know that feel bro

第一張端咀仔相真係可愛到痴線

媽媽帶啊女行街

點睇都係姐妹呀

歌舞伎町

點睇都係我隻倉鼠

唉 訓得幾粒鐘唔夠精神又熱 想死

resign

想拉我陪你做廢青 冇錢咪搞

男神Jimin

廢青先正

但得幾個成員?

Neway好似由navillera出就齊

次次去都唱晒先走

最鐘意聽navillera

有波浪真係估佢唔到

我上次去無嘅

neway我12月個陣去都有 冇字幕
不過真buddy係唔需要字幕架

有字幕唔識睇都係冇用

大家課金吧

竟然

唔係話假麼？可信?

無理的同居 中字

根本韓場fm幅圖黎既

咁快有中字

呃下自己都好

收工即追

我信
今次有價錢

如果真開
九展會展都好
只要唔係亞博就得

亞博必敗，信我

挑戰單位數入座率

就嚟破產喇

一陣睇

睇完
真係好好笑

會唔會亞博史上最低入座率

用亞博細場唔會低掛 但真係好唔方便

520wor，我就唔信啦

燈神收皮啦

準備好跪足全場未

準備買1dx2+428未

究竟係點賭呀

來，歡迎加入。

歡迎食花生睇人表演

想買假 但係有咩可以拎嚟賭

講句All-in就得，bbg做莊，佢想要咩你手頭上有既比咩佢

未至於咁少，但亞博必敗囉，

不過冇討論價值，唔會嚟既

趁成班偽毒去曬睇演唱會，身為真毒既我梗係趁機點名先啦
真毒點名！

賭台場珍奶 冇咁易嘅屌
燈神保佑

你杯珍珠奶茶賭唔起wor
人地1dx2 35k 428鏡 80k

真毒+1

二部中字
原來有分一部二部

真毒今晚可以慢慢睇

撚有咁多80k

不過二部係講其他人
佈景板冇乜鏡頭

冇晒人可以輕鬆貼圖

女神琳

輕鬆十連

+2

頂........斷左

俾你嚟多次

唔玩啦....

+3
專一真毒

我都睇到...好搞笑
用公仔霸地盤

+4

+5專一

+6

同琳同居就係咁 成屋都係脂肪兒
我都好想試下同佢地同居呀

+7

好似要+8

+9

+10

+11

情豬又一齊出街
兩個都巧得意

+12

+13

留名食花生

想問二部仲有無同居片段
無既我up女友cut算

+14

其實都幾多人

+15

雖然唔洗點名 大家都知我真毒+專一

應該冇喇

屌你係太花心 花心到覺得如果每團都去追既話咪破產？最後索性團團都唔去，對每團都咁都夠哂公平。

係無既

真毒+ 樓上唔知計唔計
16 / 17

星期一last
考埋就可以冚旗收皮等台場
求集氣

捱多兩日就考完喇

真毒留名
主席可以宣佈由於人數不足 流會

+你地老母

我星期一first day
Anyway,世界巴一切順利

第一果個係現場呃哂你地

原來係咁

咁我計17定18
唉 real真毒here

果個不嬲唔計，計我+1先係第一個

絲打都加油
校內試真係年年都裸考 輕鬆的

窮撚為左去台見女友 割愛放左張泰妍飛

呢d都要爭住認

我借錢去睇太妍

女友令花心畢地變得專一

女友令畢地破產

等到揮完先訓

竟然唔睇

好柒

女友令花心畢地破產

又係脂肪兒

去到東涌 有人pm高價收

黃牛

食大茶飯重要過睇泰妍.....

我今晚就主要睇依個

黑髮琳啊

sone對唔住

睇唔慣

第19個在此，點名繼續。

係琳仔我就睇得慣

琳

cb味濃

係就正

日本cb

唔好呀。。。雖然都feel到係真

睇唔明 唔識溫 溫唔入
pass都成問題

你係時候做翻譯

嬌滴智

少D FF就會溫得入

良仔係度
個post搞咩唔使簂比啦，成個po都係膠了…
比心機，有書襯嫩讀，人大左讀書重難入腦

DLLM俾錯正評 咪撚CB住啊

變番清純GFRIEND 真係日本出道唔出奇

冇錢

已成習慣

20歲已經溫唔入

點濃法
利申冇追po

轉角仆撚街 1 小時前
唔洗理

睇埋先訓

岩岩睇完

+1
豬仔fingertip撥頭髮個下好正

早

東方巴星期日都咁早

佢接咗懵佬棒

砍掉自己重練啦

我東方bb梗係又通宵達旦咁冇瞓，好陰公

老婆智

jimin唔係去到韓國都唔影啲智智相比我下嘛？

打風

我係有野做所以早起出左去

冇通頂，不過早起都有d眼訓

我一早已經退隱江湖，偷偷地去閉關花心

個節目係咪下星期仲有

nabicheoreomnara

我昨晚晏少少瞓，今朝都差啲起唔到，你魄力驚人

呢個年代冇人再用「抽、抽風」黎形容藝人

知呢個韓國形容詞點解嘅，都算係老屎忽了

咪又係蝗語

係呀 似仲有兩三集貨仔

你講無理的同居
應該就仲有既

熱熔了

咪又係節目效果 醒啦老屎忽

睇完同居中字 真係笑死

同居好睇，之前一直睇開

無睇過
見佢地係樓下將D袋放哂落架購物車再推上去入埋屋真係笑死

sinb呢下好有大媽feel

佢似係知去希大屋企
可以亂黎feel

好期待下集 睇銀仔撚狗

仲有攪到希大張飯枱有個印

銀仔比狗撚

上一次見已經用黎係講緊泰妍

希個樣全程生無可戀咁

可惜太短，期待下集

係真係好短

嘩，熱到咪埋眼仔

係時候要點名

1

2

3

btw 俾人趕出黎未

4

5 睇左啦

瞓醒 6

熱死 7

想去 8

扮緊工 9

今次真係扮緊工 10

媾緊女 10

媾緊女 11

媾緊情情12

想比情黨18_

果然變左吹水post.......成頁一張女友圖都冇

搞我老婆都未死過

好麻甩

正

幾時點名唔洗圖

唔知點緊咩名

咪係

有圖就會穿煲

你條友講乜野

搞情黨......你大鑊了

放下相變返清泉女友post先

最愛靚女B

靚女豬

最愛崔俞娜嘅笑容
我愛崔俞娜

點你哋老味咩

轉角巴咁燥嘅

點碌鳩
睇死咪又係9點幾10點成班衝上水

緊係啦，話點果個響花心現場happy緊

繼續放下相先....

豬仔

wink琳

個post靜到

個個去哂花心

清泉在此

連吹水推post都無哂

花心con開始咗仲邊得閒上水扮清泉

真清泉在此

其實好友善

食緊飯......而且一直只有我po女友相
其他人去晒花心

扮緊工 梳囉

等東方巴高質b圖

岩岩午睡醒
清泉

成日一張銀圖都無都夠膽死

鬼叫銀黨去晒花心咩

我慣左貼琳仔 其他留返俾你地貼

真清泉👍🏼

i am the last one銀黨

專一清泉刨緊書抱緊佛腳
過埋聽日等我瘋狂po圖啦

仲有我

係出面見到個紅字名懵佬
係咪我地識果個懵佬黎

我隔離區見到佢上水叫春

耳朵懷孕了

智黨唯一成員

懵智黎
唔係我 我係屋企

以為你另1個a/c開post問買switch

信不信由你地 我邊有去到。

你睇返1係我打既

我信喎，高質畢地

點名可以點到咁低質都有

此風不可長

個邊大大個MONG LO preview喎

你有冇認錯人？冒充我

好啦我誠實啲啦。

其實我為咗女朋友台場

特登係香港搵一齊演唱會訓練返荒廢已久嘅攝影技術

乜唔係第2個人格咩

Mong lo ho ball

ching ho ball

兼職做埋豬黨添....

隊內花心

我好心幫下豬黨啫

岩岩loop twitter 以為樹神出

情情成日搞頭髮

點解呆豬咁靚

靚B

真 清泉留名

歡迎入黨

呆豬 超級靚 宇宙第一

no SinB no life

到我post情情

絕對領域

靚到
個笑容

肥琳CB

心心

心心 錫錫 好可愛

點解近牌好似好少琳圖咁

你確定琳最少嗎？但黑髮先係我最愛

至少我近期save嘅智智一定多d
琳啊冇哂動力溫書

我唔得了

大佬B

可愛B

點會少琳圖呀
落力d去搵嘛黨員

好cute

呢張啱啱先出嘅

琳同我講你唔專心溫書就一切不必多講

頂gen緊link就炒車

你太慢了

讚

我準備直接奮戰24小時架喇 但係冇佢陪住我好難捱架嘛

辣殺連登 電腦po圖慢過龜
難得我轉哂d圖入google drive
而家部手機清空哂咁濟都唔知點po圖

D圖好高汁

biddy 留名

biddy出現了

唉 我屌你老母

女朋友真係咪撚黎香港

次次都柒撚到仆街

新飯記住
金韶情永遠都係世界第一

Agger

駁唔到
黎到都無撚用

邊個嚇親女朋友,我斬佢_ _ 碌

好彩無去機場
人生第一個睇韓星演唱會送左比抽
睇圖都feel到有幾7

銀河守護隊 , 要出動

我想都唔撚影 誓死保護女朋友

今次睇到咁
以後都係叫朋友帶路去韓國睇
真係太7

唔係個個都有錢飛去睇 好想佢地嚟 柒唔柒都好 只係親眼見佢地

都話女朋友咪黎香港落..

香港班人冇腦架

係真飯飛過去韓/外國睇啦

冇錢咪慢慢搵囉 世上無難事

放暑假返下垃圾pt等韓/台
香港真係不了

Yes

金韶情世界第一

韓國不了.... 錢同台場差唔多...
最大問題份工拎唔到太多假

其實今日係有咩問題 我見隔離post d 人冇乜野

覺得貴 , 等cb , 唔好入fs
申請cafe 去睇免費既生放+預錄
機票 住 食 計埋5000有找

Okay

唔係香港定韓國問題
係行為問題
見過廣東話迷妹響仁川機場被保安指住嚟尸
總之要安全距離，友善態度，將心比心

我未去過韓/台場
我覺得香港con 黎講真係唔錯喇
好過尋日果場

睇到了 好似送機出事

去台灣2日假肯定搞掂...
韓國起碼要拎4日
畀人炒硬

我都唔怕係到講 雖然隔離團既事

但我都想發表下比大家借鑒 希望唔好呢啲事係女朋友身上發生

事情係咁 , 演唱會氣氛好好 , 但樣衰左係送機到

因為vip通道個邊有工程做緊 , 藝人要係正門入 班飯好似成世冇見過明星咁

係咁衝埋去又推又撞搞到寸步難行 仲比位藝人目睹有位人兄比人推倒在地上 , 然後勁唔開心 衰收尾

好大機會送女朋友送機都會發生咁既腦粉狗衝藝人既行為

已經決定組定自願軍保護女朋友

我仲想睇cnblue 唔好咁7得唔得呀香港人

邊個搞到女朋友唔開心準備定入廠
利申學過詠春 防狼術 爛仔拳法484黑帶
今個暑假會練埋一拳超人

我為左打撚柒扑生 , 我而家已經練到一隻手指尾整傷人

睇左d圖同片 都幾痴線 連自己偶像安危都唔理

女友唔嚟香港嘅話
我就要再等多兩年先見到真人
不過咁混亂真係寧願佢地唔嚟
真飯唔怕等

到時六軍聯合

跟master Wong學野

其實你係咪娜女神?

點解無啦啦咁問
係呀

一直覺得似 所以冇問

最緊要保護到女朋友
練咁多都冇用 唔夠力琳打 俾佢當沙包咁砌

金韶情 金韶情

不嬲都係佢，超級改名王

機場接機打架都唔係第一次
香港機場保安不嬲㭍架啦
幾乎每次韓星黎hk airport 都好混亂
不過外國人未必bad feeling
可能反而覺得粉絲熱情
Btw 今次個蝗四眼仔係過份左

其實係班人跑同逼搞到好混亂

曾經有句說話
全世界都係_飯

btw留名

金韶情世界第一

唔好比藉口自己，強仔

沖涼訓 唔係唔夠精神開工

溫緊了

得你認得我

其實都已經唔太多人會上嚟

下次十週年韓場見

痴線 訓唔到..

放鬆慢慢訓啦

Same

乳豬，依家落好大雨，報告完畢

me2

me3
幾時CB

畢地們集體失眠

早d瞓聽朝起身溫埋剩低個少少

基本上冇訓過咁..

早晨 又係打工仔最愛既星期一

早晨

又多日假

昨晚咩事
兩點落床，三點幾先瞓著，七點被嘈醒

打風 冇得做野

[青山]含撚啦你老味臭閪 坐撚係到指點江山你就叻 又唔撚係你落手做 一鳩日係到做撚埋晒啲冇撚謂嘢 屌你老母呀撚樣[/青山]

第一次正皮你
講晒我想講既野

各位早晨

做得好過佢 爬佢頭

奸巴嚕

上星期六先同我大佬開波黎
佢再搞我就比1個月糧錢即刻執野走
屌佢老母on99既

正皮
屌死d仆街

女朋友唔好黎呀

唔係到時大家又要洗錢買門票又要集資

我驚各位垃圾負擔起

如果我是個空罐子

好！支持國b同其他受壓既畢地!

希望唔好嚟，唔嚟就冇遺憾

收工先黎8波
好彩今日dayoff

為你 鐵了心

我呢d垃圾都比得起門票既

擺低一蚊集資好過冇啦

我見琴日見人地大站免費派啲小卡好靚 想整多啲派比人

人地仲有派扇

比得起門票車費

仲唔公佈整唔切
雖然之前已諗過d設計

吹完水等8號又放下相先

女神呀

被你浪費 被你活埋
讓你愉快 讓我瓦解

肥手

個膝頭

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

早
集氣

陰公豬

沒法再做那些牽掛 比不上 在你手中火化

早晨, 係咪考埋今日考完啦?
未番香港既話黎New Market 揾我玩, 哥哥帶你睇動物

唔理了 要整定先。
今次用唔着留返下次。
但希望我哋白費心機永遠都用唔着

係 永遠開場前都好有氣氛 好多野拎

對啊 不過未必行得開 要執屋

成班人暴動咁衝去拎物資好熱血。
熱血係熱血但冇以前咁好跌序...
3點前左右見fans排隊得大吧。但冇講邊面係龍頭 龍尾。
最後「偽」大吧一到 全部人一齊衝埋去，
癲到有人飛都可以跌 瘋狂啲真係人踩人
係欠缺一個話得事既人去講一聲點排法。
又係到諗將來有機會做搞手 呢啲情況係咪應該要調停解決。
不過咁做會唔會太多事
有好多野都值得去思考下

其實點都要派人維持下指示d人排隊嘅

馬後炮咁諗 如果有人出黎講聲就好多事可以避免

好多靚女一齊放工

個風咁就收左皮 聽朝都係要準時返工

好迫

你做得派嗰個，唔會得你一個啦，只要你地d人要人排好隊先派，佢地係要拎你地d野就一定要聽，嗰一刻派野嗰d係大晒既

好想大聲呼喊 我們正在交往

係home上連燈

但尋日3點派野又係成班釜山行咁

幾時到台場

終於返屋企.... 聽朝9:00 落波
你班奴工準時2hours 內死返工

諗多左少少啦 零晨落波 準時返工

終於有豬ver.

返完第一日intern乜都唔明 問人又hea答 點捱兩個月

嗚嗚嗚嗚 唔該哂shingshing

打關係先

사뿐한 발걸음
오늘따라 괜찮은
느낌이라 좋아
예감이 다 좋아
今日感覺唔錯 出發去試場

好緊張

八號

屌解呀

肥琳保佑你

多謝東方巴

[INFO] The Bhutan Super Concert which will be held on June 17th has been canceled!

女友又可以放假

F5左60次都未有人講野

吹水不了....女友又冇新野可以講
去做下學術研究先

識人好過識字

好撚憎炒飛狗

我建議你唔好買住

對膝頭.......

佢都冇話買乜飛，可能買粉團飛

好慘呀，不過好似慢慢好番，冇之前咁嚴重

佢買cnb嘛 我老姐聽日請假死守10點

煩死我 係咁問我買唔買到 買唔到點算呀

死垃圾kpop女飯 同我一樣咁垃圾

我都識得有個fd個妹又係準備買cnb
周圍問人點樣可以100%買到

唔關事
同個fd傾開計 佢咩飛都炒
仲要講到大條道理咁 好撚黑人憎

無啦 工都未有得返 哪來錢

考完 早走
驚左成晚on99原來識做essay題目又貼中哂

返黎之後幾時返去讀書?

新人報到~

9月尾

銀黨

強仔努力

香港文化嚟，但其實其他地方都係咁
想睇利一樣個個爭住炒

來找畢地吧

銀仔呀 點解要咁對我 受左好大打擊呀我

找呀

脫飯

你唔會明

唔係wor 你明

我唔會明

好彩我係偽銀黨

迷銀症末期症狀: 神智錯亂，終日FF自己係銀仔身邊

畢地常見病徵:幻覺幻聽 妄想症 失眠 人格分裂

好悶啊......呢排除左無理的同居之外仲有無女友既綜藝可以睇啊?

重睇所有好友綜藝

Me重睇緊歐洲 grad trip可以考慮一戰

團綜睇到識背啦,唔係一齊上既.....大部分都無需要重睇

你地真係好有米 成日扮窮

我度緊下年去
差在係聖誕easter定6月

我英國去分分鐘平過去台灣認真

女友的歐洲睇左幾次了, 好難得可以睇到vocal line couple

一句講哂
長銀定短銀

入銀黨申請表既唯一一條問題?

睇下你係共產黨定國民黨啫

唉 我比人係我面前搶走左銀仔都唔知

使唔使咁誇張啊？
長銀短銀都係銀,不用分那麽細

唔可以唔答 銀仔叫我問

死儲爛儲咋 下年去美帝exchange 都未儲夠

又分裂銀黨

銀黨本來就分裂

琳仔
而家考完試要諗下點樣氹返佢 今舖應該唔係跪下玻璃咁簡單就解決得到

法官大人,陪審團一致裁定長銀偷心有罪
PS:有冇考慮P一P條腰

Sor 大佬 , 小弟知錯

長銀同短銀都咁好 , 求原諒

擠左個腩仔出嚟

好啦,不得不說見到短銀既cute,wink,波波球樣 ,本來係團飯都被銀仔強行圈飯

我個腩咁可愛

又12點 返工個時話9點訓點知太多野忙

hello請注視面前的我

岩岩做完deadline fighter
見有時間po張豬gif

唉好悶
btw恭喜銀黨有新飯
金韶情世界第一

YUJU呀

gif..........

心諗唔旭嘅喂 其實應該係想我地望多陣

腩嚟講一定係我琳

攰得濟用錯網upload
呢排少左上水
一上就追擊我

細姥

做咩呀呀哥

短銀又贏 長銀又輸

摷頭的仙隊

其實我望左好耐... 等佢旭

唔係長銀輸
係你地放棄初心決定遺忘長銀
只有長銀先可以無動作散發

強仔小心精神分裂

太可愛了,好萌

冇 見你改左名 確認下姐

望左好耐佢先郁，心諗國b係咪玩野

So yuju

改完個名好混亂

其實已經出現幻覺

收到大學封offer letter , 係 conditional letter
開始要籌期
認真問: 大家有冇申請過政府資助/grand loan果啲,
求解答
course係 part time,晌學生資助處搵過我個course係合資格的課程名單內,
類型係 F 類別五 - 根據《非本地高等及專業教育(規管)條例》(第493章)註冊和獲豁免註冊的課程
係咪應該申請"擴展的免入息審查貸款計劃"?
好繁複,有冇人有經驗可解答?

如果煩到大家可以直接略過

恭喜老公巴先

不過我冇申請過，幫唔到手，sor

我望左一分鐘先知 唔郁

依張之前有整過

Congrat
入到去要繼續俾心機讀

grand/loan 個D我都解答唔到

資助唔係full time 好似無

Loan我無apply所以唔識 但無記錯係簡單過資助

恭喜老公巴先
資助嚟講身邊好似冇人申請過 幫你唔到

Grant 填幾十頁紙，要所有入息證明
Loan 只需填1-2張，輕鬆簡單，超低息貸款

我印象記得full time 先有得apply

邊個打出黎 追po追漏

joel巴 好似係

有d 大公司會有education allowance
如果係Ugc pt,不過要簽幾年約

如果你係 擴展的免入息審査貸款計劃 搵到 你個COURSE 就可以申請
據我所知 兼讀制 好似得持續進修基金 係俾錢你
擴展的免入息審査貸款計劃 就係借錢
最多咪要你入息 銀行月結單 個D囉

SHIT 對眼分得真係好開

講起持續進修基金 要5成分先 有錢
屌那星我得 45分 拎唔到錢

諗住強仔你身邊實有朋友識

我之前讀 dip 已經申請咗,冇得再apply了

再研究下,睇到頭昏腦漲,即係開學前已可申請?
定交咗第一期學費先得?(7月中才開學,暫未知幾時交第1期學費)

仲未申請過,其實唔用都好蝕

未必要交學費先
但依D文件 都要 課程個到 CUP印仔
你最好問番課程個邊職員就最清楚 佢地應該有幫人搞開

咁借non-mean la
簽個名搞掂

最多有1萬 蚊 我個科成8000蚊 咁就冇左

我聽日打去問下,目前已知只係我需要填3張表,咩承諾書,申請表之類

所謂超低息點計,數學真白痴嚟,
佢有個所謂學費計算機,我睇唔掂

我同事拎哂去讀無聊野
日文定韓文咁上下

1人1世有1萬,但得1次呀嘛
難唔難申請?

其實都好過唔用,有好多人甚至唔知有添

唔難

唔係得一次 係咁多次加埋得一萬蚊
正如我今次用左8000蚊 下次再報D 學費 幾千蚊 就可以拎埋個2000蚊

成班都唔知係咪出去賣屎忽個個窮極都嘔到舊錢出嚟交學費

可唔可以拎去學車

好似冇

混和甜與蜜合製出candy ball

要學術性課程

水泡銀仔

訓一覺又一天了

名都改埋
又一個水泡

想射波

女朋友

銀黨多花心

偽銀黨黨員

你尋日跳埋上張椅度

又訓唔到

原來係咁...真係開眼界

我啲同學真係要籌期,你啲同學好嘢

準時返工 vd興奮

Dklm 最憎落雨

對鞋又濕哂 睇嚟要長放一對後備係公司度

人地 d intern 返得咁開心 點解我嗰份又遠又低pay又chur

心態唔好點做狗

落雨天又係時候Whoo la~~~

佢都唔係銀黨黎
成日都叫春話自己老婆係泰妍
所以銀唔會係水泡唔好亂講

今日係重要既一日...

紅雨要人落地盤，正西工

就到公司先出紅雨

我紅雨都要做啦 要錢唔要命

Intern 請廉價狗炸，咪太大期待
正式簽約有少少唔同
高pay d 簽張賣身契做聽話狗

去深山先黎落大雨 屌你老母

D 大狗屎打落眼好痛

9:00 正轉紅，大交合我屌你老母

我呢啲日薪仔 落雨有得返工好幸福

不過返黎坐 下就先有野做

song yy lu

留係安全嘅公司 好有安全感

肥琳去叢林？？？

睇唔明韓文 不過又同哈姐出活動

額頭

力琳要出動了

又有綜藝睇

yeah.....終於到肥琳去叢林
希望唔好受傷平安玩完返黎

有綜藝係開心 但都要睇埋仲有咩嘉賓
向男團說不

力琳無雙

無事既 琳仔糕糕糕

勇士

咁捨得消錢改

你學咩人打機呀

屎忽痕又有ip

考完試嘛

咁佢仲去唔去kcon？？

準備要返工，仲紅雨緊

勇士冠已奪

35

最期待的出現了

Yerin 將參演叢林的法則

好怕受傷

無事既

去hea下應酬下算得唔得

唔好勉強就應該冇事

希望佢唔好玩太high

睇下有咩其他女嘉賓...但都好大機會要負責做女力士,真係要幫肥琳祈下福